國際主流媒體還在做什麼新聞？ 《紐約時報》報特朗普有中國銀行戶口， 《法新社》報北京撐特朗當選｜ 徐時論

(附繁簡字幕)
國際主流媒體👨‍💻還在做什麼新聞？
《紐約時報》報特朗普有中國銀行戶口😖，
《法新社》報北京撐特朗當選😱｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
144K subscribers

主流媒體昨天還在做什麼新聞？《紐約時報》報特朗普有中國銀行戶口，《法新社》報北京撐特朗當選｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com